有無人用開生鐵鑊

認真有時用之前洗完再用紙巾抹下入面，啲紙巾係抹到黑黑的
生鐵鑊究竟有無問題架

要識開穫同養穫

用油抹唔好洗

你平時點用，點洗

買個陣開左
養就平日只用水洗咁

係咪debuyer?

唔係呀
屋企人買19無名店